無權力者的權力 - 哈維爾

大家係時候準備下

呢個值得推

補埋荼毒室同哲學有偈傾

想揾本書黎睇 點知誠品話絕左版

英文版ebook

推

大家要準備

去啲獨立書店啦！

Helpful help push

高質

大家睇多啲知多啲